pccw家居上網1000M 2月完約 有冇HKBN sales 出招

最後都係續咗HKBN 我..
1000MB